做左廢青3年 搵咩工好？

呢排想搵工 中學畢業10分dse 中英2 2 做咩好？

畢業3年都無翻工翻學?

做下垃圾炒散 多數做廢青

地盤搵份學師
做邊樣睇自己